u21🍇輸既入一入黎

我又贏你吹撚得我漲啊

屠左狗會二萬你估我講笑啊

依家自己屌尻你地 廢輸係人地個post屌柒你地

依家自己開post屌尻你地 廢輸係人地個post屌柒你地

完場遲派彩好過你地完場都冇撚得派

中學都未畢業學人賭錢

買咁細

你訓撚醒未？

大賭唔會變李嘉誠

起碼變中產

最驚未變到就冚家剷

樓主on9定律
屌柒自己一定係輸錢先屌 睇唔過眼樓主羊錢

咁都問撚得 比人屌都預撚左啦

小學雞到

死癲狗

買咁撚少比你贏左又點？ 食餐好d都唔得

點撚解要屌柒自己啊 我贏錢喎

小學雞

睇下對手係邊個 唔屌啲人當你好撚好恰

哦

有咩咪係到屌柒我囉 番人地個post屌我多一次想得到人地認同啊？唔好禁撚肉酸啦

好大注 可唔可以做你隻狗